落雨天唔著水鞋既港女會唔會臭腳

瀨過，有d幾香架

成對鞋都臭

淫香

著波鞋都會臭啦

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

女友勁臭

唔會 寧願搭的士返工

唔會 落雨會車條女返工